美參議員Ted Cruz: I’ve long said that HK is the new Berlin

“I’ve long said that Hong Kong is the new Berlin, and the United States must stand strong with our allies and hold the line against the spread of the Chinese Communist Party.”

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

無知一問點解係新柏林？
但睇佢講完好心噏

如果英美法唔理 西柏林就會俾社會主義東德完全侵蝕

如果英美唔理 香港就會...

原來係冷戰，多謝絲打
將希望放係美國度

當年東德點樣突然爆？

係窮啊

allies 似係包括埋香港，射了

推

最弊歐盟班仆街仲掛住奶共

歐盟真係好虚偽，難民問題就好好心咁，但去到中國的人權問題就睇唔到咁

Push